[轉危為機]其實有冇諗過呢個係民間自衛隊既契機

意為打爛商舖好爽，實際上瀨晒嘢

只要手足快過狗出黎清場，只要d 黑狗驚我地
我地就係出師有名，正式保護民眾既義士

首先各位當區街坊要有自衛隊意識，一收到黃店被襲消息後馬上black bloc 到場，有黑打黑，無黑就收集証據，包括cctv 同黑狗特徵，之後就

呢個係一個非常好既機會架空狗隊職能，進而令勇武手足加夠exp 打大佬之日使用

和理非或後排觀眾可以提供黑狗去向或轉職至民間自衛隊

以下開放討論

點拎cctv先

店主提供
所以要係黃店

支持民衛

核彈 push

好想法 我都想做 不過有難度
至少我嗰區唔會做到

首都 及 荃灣區好有潛力

我 離地區 好難做
黃店又唔多 應該得2-3間

核彈push

Push!

解散警隊刻不容緩 又開始有人趁火打劫